[痴撚左線！] 黃毓民：凡説「血債票償」者一票不投！

毓民咁講同叫人益建制派有乜分別？

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做)

有咩問題？

血債梗係要血償，唔通票償？

佢講得冇錯

吓 冇講錯喎 乜原來血債可以票償架 屌你老母咁咪即係食人血饅頭

邊個候選人有咁講？
俾選民自己決定

呢條友係咩人自己睇

支持

絕對正確,咩叫做血債票還on撚9

義士的血不是這樣用的

利申：我係教徒。
我會投票，亦會含淚投民主派。

但希望大家明白，香港選舉制度，只係為資源。
贏輸與否，其實並無大分別。
香港個問題係個制度到，現行嘅選舉只係一個俾中共用嚟掩飾出面一切正常嘅工具。

況且，血債只能血償，絕不能票償。
監就手足坐，錢就泛民議員代，哈哈。

除非泛民肯應承贏咗後將資源繼續支持抗爭運動，否則我都會繼續屌泛民。

我本土撚
區選會比面投飯民
但血債票償真係好撚on9
人命一定要用人命還
三萬曱甴，政府高官，共產黨
你地滿手鮮血，終有一日會自食其果

照投 但血債一定係血償

其實啱，監就義士坐，利就泛民攞

投票還投票
但叫人血債票償真係過分咗
如果你嫌叫人一票不投太誇，咁你都應該反思下血債票償啱唔啱

義士只係condom，議席都係含返泛民。

無話償晒丫，區選係部份利息